其實警察係咪已向全港市民宣戰？

想打人就打人
想拉人就拉人
任何人都不放眼內
已經奪權
已經政變
軍政府一樣

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

根本警權就過份坐大
以前市民係驚出街比黑社會逗
依家係驚比黑警逗
過之而無不及添
一諗起仲要係自己納稅黎養班畜生都不如既物體打返自己
就真係好撚想反佢老母

納稅俾敵人咁